<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Tutorial>
    <Titles>
        <EasyTutorial1>Основы игры в SimAirport</EasyTutorial1>
        <Expansion>Большое расширение аэропорта</Expansion>
        <Baggage>Система управления багажом</Baggage>
        <FuelPA>Оповещение и топливное обслуживание</FuelPA>
        <Scheduling>Расписание сотрудников</Scheduling>
        <FoodStores>Еда и магазины</FoodStores>
        <NeedsNegotiate>Потребности авиалиний и переговоры</NeedsNegotiate>
    </Titles>
    <Default>Полезные изображения будут появляться здесь на протяжении всего обучения.</Default>
    <EndTutorial>Закрыть</EndTutorial>
    <NextButton>Дальше</NextButton>
    <SkipObjective>Пропустить</SkipObjective>
    <EasyTutorial1>
        <IntroductionTitle>Добро пожаловать в SimAirport!</IntroductionTitle>
        <Introduction>Это первый из простых учебных уроков. На всем протяжении будут доступны полезные изображения, открывающиеся по нажатию на синий значок информации со стрелкой.

Аэропорт города Learnyville должен стать его воротами во внешний мир. В его небольшом терминале есть всё, что нужно: остановка транспорта, стойки регистрации, служба безопасности, зал вылета, (неисправный) выход на посадку и багажная система.

Проблема в том, что его постройка не завершена!</Introduction>
        <CameraMovement>Используйте кнопки WASD, стрелки или поместите курсор мыши рядом с краем экрана для перемещения камеры. Кроме того, можно нажать среднюю кнопку мыши и двигать курсор.

Вы можете изменить скорость перемещения камеры в меню настроек.

Кроме того, вы можете изменить клавиши управления.</CameraMovement>
        <TutorialWindow>Для перемещения окна обучения удерживайте левую кнопку мыши и переместите его в новую позицию.
        
Большинство окон можно перетаскивать, а также закрывать нажатием на крестик. Это окно может быть свернуто/развернуто, если необходимо освободить место на экране.</TutorialWindow>
        <TutorialWindowObjective>Теперь переместите окно!</TutorialWindowObjective>
        <UserInterface>Текущая сложная симуляция проста для понимания, если Вы уделите немного времени осмотру пользовательского интерфейса.

В верхней части - основная статистика, управление временем - в правом верхнем углу, различные инструменты для управления аэропортом - слева внизу и тепловые карты - справа.

Нажмите Esc чтобы закрыть любое активное окно (это не работает с окнами обучения).</UserInterface>
        <ConstructIntroTitle>Строительство сооружений</ConstructIntroTitle>
        <ConstructIntro>Фундамент - один из важнейших элементов строительства в SimAirport.

Объекты и сооружения строятся рабочими. Все внутренние комнаты должны быть построены на фундаменте. При завершении строительства в них возможно размещение необходимых предметов.</ConstructIntro>
        <Hire4Workmen>Как только вы отметите место для строительства, стройматериалы будут заказаны автоматически.

Материалы будут доставлены по главной дороге к зоне разгрузки на юго-западе. Материалы будут распределены по аэропорту рабочими. Любые неиспользуемые материалы, например при отмене строительства, помещаются на хранение.</Hire4Workmen>
        <Hire4WorkmenObjective>Наймите как минимум 6 строителей (суммарно). Это можно сделать в окне Персонал (KeyboardFunctions.StaffHub).</Hire4WorkmenObjective>
        <DragFoundation>В меню Строительство выберите раздел Строительство, а затем нажмите на Фундамент со стенами. Не уверены, для чего нужен тот или иной объект? Задержите над ним указатель мыши для просмотра описания.

Вам нужно дождаться завершения строительства рабочими, но вы можете ускорить время кнопками в правом верхнем углу экрана или нажатием клавиш 1, 2 или 3 для переключения скорости и Пробел для паузы.</DragFoundation>
        <DragFoundationObjective>Разместите фундамент в полосатой зоне рядом с залом вылета. Допустили ошибку? Кликните левой кнопкой мыши по проекту, чтобы отменить его до начала строительства.</DragFoundationObjective>
        <BuildingMistakes>Вы можете не только отменить проект во время строительства, щелкнув левой кнопкой мыши, но и удалить фундамент, используя инструмент для сноса. (KeyboardFunctions.DemolishTool).

Или, если вы неправильно разместили некоторые объекты, используйте инструмент «Очистить» (KeyboardFunctions.ClearTool). Не уверены, какой вам нужен инструмент? Нажмите KeyboardFunctions.BuildModifier для автоматического выбора инструмента удаления.

Также вы можете задать приоритет проекту в меню при нажатии левой кнопки мыши!</BuildingMistakes>
        <GuestNeedsTitle>Потребности пассажиров и зоны</GuestNeedsTitle>
        <GuestNeeds>Пассажиры нуждаются в развлечениях, утолении голода, посещении туалета. Ваш аэропорт в настоящее время удовлетворяет только последнюю потребность.

Удовлетворяйте потребности Ваших пассажиров, чтобы повысить Ваши шансы на получение более выгодных контрактов с авиакомпаниями.</GuestNeeds>
        <Boredom>Аркадные автоматы должны помочь нашим пассажирам почувствовать себя веселее. Для этого нужно создать соответствующую зону.

Зоны обозначают места, где пассажиры и персонал могут пользоваться определенными удобствами и объектами. Вы можете переключать визуализацию зон с помощью KeyboardFunctions.ZoneToggle.</Boredom>
        <BoredomObjective>Найдите панель Зоны и заполните новую область зоной Игровых автоматов. Вы можете зонировать частично или полностью построенные объекты.</BoredomObjective>
        <ProblemArcadeTitle>Исправление проблем</ProblemArcadeTitle>
        <ProblemArcade>Если в помещении есть проблемы, оно станет красным. Наведите курсор, чтобы увидеть в чем проблема. Большинство проблем либо в неправильных размерах, либо в отсутствии объектов.

Нажмите KeyboardFunctions.RotateObject или среднюю кнопку мыши для поворота объекта. Правый клик на размещенном объекте для отмены или удаления.</ProblemArcade>
        <ProblemArcadeObjective>Устраните проблемы с игровыми автоматами, чтобы они заработали!</ProblemArcadeObjective>
        <EnvironmentTitle>Улучшение аэропорта, тепловая карта</EnvironmentTitle>
        <Environment>Аэропорт может разочаровать пассажиров. Иногда достаточно небольшого дерева, чтобы это исправить!

Декорации можно найти в меню строительства, в разделе Объекты > Декор. Также вы можете изменить дизайн пола!

Вы можете использовать тепловую карту окружения, чтобы увидеть наиболее привлекательные области вашего аэропорта.</Environment>
        <Decorate>Другие тепловые карты также полезны.

Информационная тепловая карта показывает места, где пассажиры могут узнать актуальную информацию о своих рейсах.

Размещайте информационные дисплеи и киоски, чтобы помочь пассажирам отслеживать рейсы, иначе они могут пропустить их.</Decorate>
        <PlaneStandsTitle>Исправление стоянки самолетов!</PlaneStandsTitle>
        <PlaneStands>У нас нет самолетов! Для того, чтобы принимать самолеты, нам сначала понадобится рабочая стоянка, подключенная к рулежной дорожке и назначенная стойка выхода на посадку.

Подсказка: в меню строительства вы можете набрать "Гейт" или "Рулежная дорожка" для быстрого поиска. После завершения строительства выберите стоянку или стойку для выхода для привязки друг к другу.</PlaneStands>
        <PlaneStandsObjective>Наведите на гейт, чтобы увидеть проблемы. Решите их.</PlaneStandsObjective>
        <QueuesTitle>Очереди на посадку</QueuesTitle>
        <Queues>Для повышения эффективности все стойки выхода на посадку должны иметь очереди.

Выберите Строительство, затем Очереди. Разместите новую очередь в розовой области, начиная со стойки выхода. Затем кликните на гейте или очереди для привязки друг к другу.

Стойки регистрации и службы безопасности также могут иметь очереди</Queues>
        <QueuesObjective>Постройте и привяжите очередь к стойке гейта.</QueuesObjective>
        <FlightStatusTitle>Аэропорту нужны самолеты!</FlightStatusTitle>
        <FlightStatus>Теперь, когда у Вас есть рабочая стоянка, Вам нужны самолеты для привлечения новых вылетающих и прибывающих пассажиров.

На экране статуса рейса (KeyboardFunctions.FlightStatus) вы увидите, что на данный момент нет самолетов!</FlightStatus>
        <FlightManage>Откройте управление рейсами (KeyboardFunctions.FlightSchedule), где вы увидите доступные контракты авиакомпаний с ежедневными рейсами. Аэропорт может принять только маленькие самолеты в дневное время, которые можно отфильтровать сверху.

Для того, чтобы получить доступ к ночным рейсам, вам нужно будет нажать на ВПП и добавить огни в меню модернизации!</FlightManage>
        <FlightManageObjective>Примите и запланируйте два доступных рейса.</FlightManageObjective>
        <RunwayLength>Вы можете принимать более крупные самолеты, построив более крупные гейты и увеличив длину ВПП. Вам не нужно будет делать это на ранней стадии, так как маленькие самолеты могут использовать маленькие ВПП.

Когда вы будете готовы, просто модернизируйте ВПП (в зависимости от покрытия) поверх существующей ВПП, перетащив улучшение для расширения.</RunwayLength>
        <PlaneLands>Самолеты обычно начинают прибывать на следующий день после их назначения в расписании, поэтому вы не увидите их сегодня.

Вам решать, как лучше сбалансировать свой график. Слишком людно, и вы получите хаос и потеряете удовлетворенность. Слишком тихо, и аэропорт может оказаться в убытке.</PlaneLands>
        <UsefulUITitle>Важная информация</UsefulUITitle>
        <UsefulUI>
        
Также в верхней части экрана вы можете навести курсор мыши на заинтересованность авиакомпаний и мнение пассажиров. Нажмите на них для получения подробной информации.

Эти два экрана помогут вам определить, как вам стоит улучшить свой аэропорт для будущих авиакомпаний и пассажиров.</UsefulUI>
        <WeatherAndUpgrades>Вверху вы также можете видеть погоду. Она влияет на безопасность приземления самолетов.

Вы можете нажать на ВПП, чтобы обновить ее, и добавить устройства для обеспечения большей безопасности. Это позволит самолетам приземляться в более жестких условиях.</WeatherAndUpgrades>
        <FinanceHubTitle>Станьте успешным магнатом</FinanceHubTitle>
        <FinanceHub>Что еще более важно, Вы должны получать прибыль. Центр финансов предлагает различные операции, в том числе получение кредитов, что полезно, если у вас мало денег.

Вы также можете навести курсор на баланс в верхней части экрана для краткого обзора.</FinanceHub>
        <Research>К сожалению, некоторые операции заблокированы. Обычно вам нужно нанять специалиста, либо провести исследование. Как обычно, наведите курсор на проблему, чтобы увидеть требования.

Если Вы не можете нанять определенных сотрудников, проверьте экран Исследований. Возможно, вам придется сначала их разблокировать. Чтобы оставаться конкурентоспособным, важно не отставать в исследованиях.</Research>
        <CommercialOperations>Что также важно для вашего баланса, так это ваши цены.
            
На экране Регулирования расценок (KeyboardFunctions.OpsControlPanel) вы можете настроить цены, которые вы взимаете. Помните: низкие цены увеличивают удовлетворенность авиакомпаний, но высокие цены увеличивают прибыль за счет снижения удовлетворенности!</CommercialOperations>
        <FinaleTitle>Это основы</FinaleTitle>
        <Finale>Это основы управления аэропортом. Не стесняйтесь расширить этот аэропорт или попробуйте новый!
            
Рекомендуется попробовать запустить аэропорт по умолчанию для начинающих или выполнить другие учебные пособия, прежде чем создавать аэропорт с нуля.</Finale>
    </EasyTutorial1>
    <Expansion>
        <IntroductionTitle>Расширение аэропорта</IntroductionTitle>
        <Introduction>Добро пожаловать на второй урок простой сложности

Пассажирам сложно ориентироваться в большом аэропорту. Это может привести к их опозданию на рейсы, что скажется на ваших рейтингах.</Introduction>
        <SolutionsTitle>Способы повышения эффективности</SolutionsTitle>
        <Solutions>Способ 1: создавайте очереди.

Способ 2: стройте второй терминал.

Способ 3: стройте траволаторы для быстрого перемещения пассажиров.

Способ 4: стройте несколько этажей, чтобы сократить расстояние.</Solutions>
        <Tip1Title>Совет 1: Управление очередями</Tip1Title>
        <Tip1>Вы можете назначить одну и ту же очередь нескольким службам, например, одну очередь на три стойки регистрации. Это оптимальный способ убедиться, что все пассажиры обслуживаются в порядке прибытия.</Tip1>
        <Tip2>Иногда справедливая очередь не самая эффективная!

Создание отдельной очереди для экипажа позволит им обойти основную очередь, что особенно полезно для безопасности. Если экипаж опаздывает на самолет, это приводит к задержке рейса.</Tip2>
        <Tip3>Вы также можете создать приоритетную очередь для первого класса, так как их удовлетворенность влияет на рейтинг вашего аэропорта гораздо больше, чем удовлетворенность экипажа.

Создавайте очереди, чтобы облегчить работу персонала, иначе они будут работать медленнее, если их будет окружать толпа пассажиров.</Tip3>
        <SecondTerminalTitle>Совет 2: Несколько терминалов</SecondTerminalTitle>
        <SecondTerminal>Несколько терминалов:

Если у вас достаточно места и большой бюджет, второй терминал будет полезен для повышения эффективности аэропорта. Вы сможете распределить гейты между несколькими зонами регистрации и досмотра!</SecondTerminal>
        <SecondTerminalProblems>Для работы второго терминала потребуется намного более развитая инфрастуктура. Начинайте строительство только когда Вы уверены в работе первого терминала.

Совет: Вы можете загрузить карту по умолчанию, чтобы попрактиковаться в создании нескольких терминалов! Убедитесь, что работающие объекты связаны правильно.</SecondTerminalProblems>
        <WalwayIntroTitle>Совет 3: Траволаторы</WalwayIntroTitle>
        <WalkwayIntro>Строительство траволаторов вдоль очень длинных участков терминала является самым простым и дешевым способом повышения эффективности. При условии, что у вас достаточно широкие коридоры.

Они также могут использоваться персоналом и багажными тележками! Потому как каждый из них идет только в одном направлении, продумайте, как пассажиры будут их использовать. Не стройте очень длинными (оставляйте промежутки), чтобы люди могли свободно сходить с них.</WalkwayIntro>
        <WalkwayTips>Просто помните, что длинные дистанции - не единственная причина, по которой пассажиры опаздывают. Проверьте длинные очереди и места, где люди замедляются.

Как объяснялось в уроке 1, создание очередей позволяет визуально определить проблемы с трафиком.</WalkwayTips>
        <WalkwayTask>В качестве примера подсвечена область от пункта досмотра до пункта отправления, поскольку пассажиры должны быстро добираться до своих рейсов.

Для строительства найдите "Траволатор" в строке поиска меню Строительства, а затем просто перетащите в направлении, в котором вы хотите его построить.</WalkwayTask>
        <WalkwayTaskObjective>Постройте траволатор, желательно в предложенной области.</WalkwayTaskObjective>
        <FloorsIntroTitle>Совет 4: Несколько этажей</FloorsIntroTitle>
        <FloorsIntro>Несколько этажей:
            
Может оказаться непрактичным укладывать траволаторы, если в коридоре мало места.

В зависимости от планировки аэропорта, возможно, не останется иного выбора, кроме как расширить его вверх. Вот здесь и пригодится несколько этажей.</FloorsIntro>
        <Controls>Используйте KeyboardFunctions.LevelUp, чтобы переместится на этаж выше и KeyboardFunctions.LevelDown - на этаж ниже. Или кликните на стрелки у правого края экрана. Используется американская система: первый этаж расположен над цокольным.

Всё, что можно делать на цокольном этаже, можно делать и на остальных (за исключением изменения ландшафта).</Controls>
        <Underground>Подземные этажи полезны для сокрытия от пассажиров таких систем, как конвейерные и коммунальные системы. В большинстве случаев Вам все ещё нужен фундамент для размещения объектов.

Они также могут быть полезны для соединения различных зон через туннели, например отдельно стоящие терминалы. Вы можете объединить длинный туннель с траволаторами!</Underground>
        <AboveGround>Более высокие этажи могут быть полезны для расширения Ваших торговых зон в зале вылета, или добавления зон персонала, недоступных пассажирам.

Для подключения к терминалу более крупных гейтов требуется соединение с дверью на втором этаже.</AboveGround>
        <SecondFloorOptionalTask>Не стесняйтесь строить второй этаж над залом вылета, чтобы освободить место для магазинов. Не забудьте соединить их лестницей!

Прежде чем что-либо построить на втором этаже, необходимо заложить фундамент. Этот фундамент должен быть установлен над существующим фундаментом на нижнем этаже.</SecondFloorOptionalTask>
    </Expansion>
    <Baggage>
        <IntroductionTitle>Система управления багажом</IntroductionTitle>
        <Introduction>Добро пожаловать в первый расширенный урок.
            
Багажная система обязательна для крупных аэропортов. Она позволяет эффективно загружать и выгружать багаж, а также быстро доставлять его.</Introduction>
        <SmallAirports>Обратите внимание, что для небольшого аэропорта вам не нужна подобная система. Для обработки багажа вам понадобятся стойка регистрации, зона выдачи багажа и дополнительные рабочие.

Эти рабочие будут перемещать багаж на тележках между зонами и гейтами, что отлично подходит для небольших аэропортов.</SmallAirports>
        <SystemIntroTitle>Использование нескольких этажей</SystemIntroTitle>
        <SystemIntro>Прежде чем вы сможете приступить к созданию системы, вы должны сначала привыкнуть к использованию нескольких этажей, как было показано в уроке по расширению аэропорта. Сейчас кратко повторим.</SystemIntro>
        <MultipleFloors>Используйте KeyboardFunctions.LevelUp, чтобы переместится на этаж выше и KeyboardFunctions.LevelDown - на этаж ниже. Или кликните на стрелки у правого края экрана. Используется американская система: первый этаж расположен над цокольным.

Всё, что можно делать на цокольном этаже, можно делать и на остальных (за исключением изменения ландшафта).</MultipleFloors>
        <UndergroundFoundation>Как Вы могли заметить, подземный этаж уже построен.

Когда Вы строите систему в своём аэропорту у Вас должно быть достаточно места для транспортёров, конвейеров и сортировочных хабов.</UndergroundFoundation>
        <ConveyorRampTitle>Шаг 1: От стойки регистрации до самолета</ConveyorRampTitle>
        <ConveyorRamp>Нам необходимо, чтобы багаж добрался от стоек регистрации до самолёта.

Конвейерный транспортёр переместит багаж между этажами.

В меню Строительства выберите пункт "Инфрастуктура" для выбора объектов, связанных с багажной системой (и не только).</ConveyorRamp>
        <ConveyorRampObjective>Поместите конвейерный транспортёр вниз на цокольном этаже в выделенном месте. Если его нельзя разместить, продолжайте вращать его в указанной области, пока он не станет зелёным.</ConveyorRampObjective>
        <DeskToRamp>Теперь нам нужно подключить стойки к этому транспортёру. Направление устанавливается автоматическим, поэтому не имеет значения, каким образом вы располагаете конвейеры.
        
Примечание: Вы можете разместить объекты по-своему, пропустив данный этап в любой момент. В этом случае Вам придется самостоятельно разобраться как соединить их между собой!</DeskToRamp>
        <DeskToRampObjective>Подключите стойки к транспортёру с помощью конвейерных лент в выделенной области. Вам нужно будет дождаться окончания сборки - помните о регуляторе скорости в правом верхнем углу!</DeskToRampObjective>
        <HubTitle>Сортировка багажа</HubTitle>
        <Hub>Багаж должен быть рассортирован. Сортировочный хаб принимает багаж на вход и распределяет его по выходам. Вы можете поворачивать его средней кнопкой мыши или клавишей KeyboardFunctions.RotateObject.

Обратите внимание, где находятся входы и выходы хаба, основываясь на стрелках, направленных внутрь и наружу. Вы можете щелкнуть правой кнопкой мыши на любой вход/выход, чтобы изменить его тип!</Hub>
        <HubObjective>Простройте сортировочный хаб и подключите его.</HubObjective>
        <DepotTitle>От стойки регистрации до самолёта (завершение)</DepotTitle>
        <Depot>После сортировки багаж необходимо направить к багажному депо рядом с гейтом. Здесь багаж будет перегружаться в багажный кар для последующей загрузки в самолёт.</Depot>
        <DepotObjective>Постройте багажное депо на уровне цокольного этажа в подсвеченной области.</DepotObjective>
        <HubToDepot>Выход сортировочного хаба должен быть соединен со входом багажного депо.</HubToDepot>
        <HubToDepotObjective>Произведите подключение, ориентируясь на подсвеченные квадраты.</HubToDepotObjective>
        <CheckDepotWorks>Для проверки правильности подключения наведите курсор на депо. Должно отсутствовать требование о соединении со стойками регистрации.
        
Сюда будет доставляться багаж для гейта, связанного с депо. Это удобно, когда у вас крупный аэропорт с несколькими депо.</CheckDepotWorks>
        <CheckDepotWorksObjective>Кликните на депо и свяжите его с гейтом.</CheckDepotWorksObjective>
        <DepotToPlane>У багажа пока нет возможности оказаться в самолёте! Доставкой багажа из и в депо занимаются багажные кары. Они размещаются в ангарах.

Вы можете набрать "Ангар" в поиске меню строительства или найти его в разделе "Объекты>Постройки" </DepotToPlane>
        <DepotToPlaneObjective>Постройте малый ангар возле рулёжной дорожки и, после окончания строительства, добавьте кар.</DepotToPlaneObjective>
        <DepartureWorks>Багажный кар будет перемещать багаж между депо и связанным с ним гейтом.

Багаж на отбывающий рейс отсортирован, теперь нужно разобраться с пребывающим багажом.</DepartureWorks>
        <DepotToHubTitle>Шаг 2: От самолета до карусели</DepotToHubTitle>
        <DepotToHub>В первую очередь необходимо доставить багаж от депо к хабу.</DepotToHub>
        <DepotToHubObjective>Соедините с помощью конвейерных лент выход депо и оставшийся вход хаба.</DepotToHubObjective>
        <Arrivals>Теперь пассажирам необходимо забрать свой багаж.

Они забирают его с багажной карусели, которая должна быть соединена с подземной системой. Для этого используется транспортёр в центре карусели.</Arrivals>
        <ArrivalsObjective>В зоне выдачи багажа установите карусель, которую вы сможете найти в меню строительства в разделе "Инфрастуктура"</ArrivalsObjective>
        <HubToCarousel>Наконец, багаж должен добраться от хаба до карусели!</HubToCarousel>
        <HubToCarouselObjective>Соедините оставшийся выход хаба с каруселью.</HubToCarouselObjective>
        <FinaleTitle>Система управления багажом работает</FinaleTitle>
        <Finale>Поздравляем, у вас (при условии, что вы ничего не пропустили) работающая система управления багажом!</Finale>
    </Baggage>
    <FuelPA>
        <IntroductionTitle>Оповещение и топливное обслуживание</IntroductionTitle>
        <Introduction>Добро пожаловать во второй расширенный урок. Этот урок поможет улучшить работу Вашего крупного аэропорта.

Системы оповещения позволяют избежать пропуск рейсов пассажирами и экипажами, а предоставление топливного обслуживания увеличивает привлекательность аэропорта для авиакомпаний!</Introduction>
        <PAInfoTitle>Система оповещения</PAInfoTitle>
        <PAInfo>Во-первых, необходимо запустить систему оповещения. Давайте не будем терять высокие рейтинги из-за заблудившихся пассажиров.
            
Система оповещения запускается дважды во время посадки: перед началом посадки в самолет и за 15-20 минут до вылета.</PAInfo>
        <TechnologyTitle>Разблокировка системы оповещения</TechnologyTitle>
        <Technology>Вам необходимо исследовать "Технологии" для того, чтобы нанять Технического директора (CTO) и разблокировать систему оповещения. 

Во время ожидания завершения исследования Вы можете построить офис для Вашего будущего Технического директора. Во время обучения исследования выполняются намного быстрее, чем обычно!</Technology>
        <TechnologyObjective>Исследуйте технологии на эране Исследований.</TechnologyObjective>
        <CTO>Как только у вас появится Технический директор с офисом, Вы сможете разблокировать систему оповещения.</CTO>
        <CTOObjective>Наймите Технического директора и убедитесь, что у него есть офис.</CTOObjective>
        <SpeakersTitle>Установка системы оповещения</SpeakersTitle>
        <Speakers>Громкоговорители передают объявления в помещении терминала. Чтобы слышать их пассажиры должны находится в радиусе действия громкоговорителей.

После установки воспользуйтесь тепловой картой системы оповещения, чтобы увидеть её область действия.</Speakers>
        <SpeakersObjective>Разместите не менее 4 громкоговорителей в местах, наиболее посещаемых пассажирами.Используйте тепловую карту, чтобы увидеть площадь покрытия.</SpeakersObjective>
        <Amplifier>Системы оповещения используют усилители для подключения громкоговорителей к центральной электрической сети.

Если у вас более 4 громкоговорителей или более 4 гейтов, используйте HD-усилитель для управления дополнительной нагрузкой.</Amplifier>
        <AmplifierObjective>Постройте помещение с зоной "Электрощитовая" и разместите в ней усилитель. Убедитесь, что помещение соответствует требованиям.</AmplifierObjective>
        <Connect>Вам необходимо подключить каждый громкоговоритель к усилителю, выбрав усилитель и нажав "Связать с".</Connect>
        <CompletedPATitle>Топливное обслуживание</CompletedPATitle>
        <CompletedPA>Сейчас система оповещения работает без нареканий!

Теперь взглянем на систему топливного обслуживания.

Заправка самолетов помогает вашему аэропорту получать дополнительный доход, повышать рейтинг удовлетворенности авиакомпаний и получать доступ к новым контрактам.</CompletedPA>
        <FuelDepotTitle>Топливо</FuelDepotTitle>
        <FuelDepot>Топливо доставляется один раз в день на топливную станцию грузовиками из области за пределами аэропорта.</FuelDepot>
        <FuelDepotObjective>Постройте топливную станцию у главной дороги.</FuelDepotObjective>
        <FuelTanks>Топливо хранится в топливных резервуарах. Большие топливные резервуары очень дороги. Они должны быть подключены к топливной станции, и вы можете экономить на трубопроводе, построив их рядом.

Вы можете видеть, какие трубы пустые (красные), а какие заполнены или подключены к станции (зеленые).</FuelTanks>
        <FuelTanksObjective>Постройте как минимум два обычных топливных резервуара и соедините их с топливной станцией.</FuelTanksObjective>
        <RefuelingStationTitle>От резервуара к самолетам</RefuelingStationTitle>
        <RefuelingStation>Грузовики перевозят топливо по рулежной дорожке от заправочной станции.</RefuelingStation>
        <RefuelingStationObjective>Постройте заправочную станцию рядом с рулежной дорожкой и соедините ее с остальной частью топливной сети трубами.</RefuelingStationObjective>
        <Transport>Пришло время купить грузовик для выполнения поставленной задачи. Сначала нужно построить ангар и купить грузовик из меню ангара.</Transport>
        <TransportObjective>Купите не менее одного топливозаправщика.</TransportObjective>
        <BuyFuelTitle>Топливный бизнес</BuyFuelTitle>
        <BuyFuel>Перейдите в меню Управления аэропортом и нажмите «Топливное обслуживание». Вы можете купить топливо или продать его. Если вы следите за рыночной ценой и достаточно проницательны, вы можете получить прибыль, торгуя топливом!</BuyFuel>
        <BuyFuelObjective>Купите как минимум 10000 топлива. Вы можете приобрести его однократно или установить автоматическую покупку каждый день.</BuyFuelObjective>
        <Active>Если вы обнаружите статус «Неактивен», попробуйте навести курсор, чтобы увидеть существующие проблемы.

Вам нужно будет установить схему ценообразования. Попробуйте каждую. Для каждой из них приведена информация, которая поможет вам выбрать лучший метод ценообразования.</Active>
        <MoreInfo>Обязательно прокрутите вниз окно топливного обслуживания, чтобы увидеть больше информации.

В будущем Вы, возможно, захотите модернизировать гейт, разместив систему подачи топлива, что позволит более эффективно доставлять топливо к Вашим самолетам.</MoreInfo>
        <FinaleTitle>Системы работают!</FinaleTitle>
        <Finale>Сейчас у Вас полностью работающие системы оповещения и топливного обслуживания.</Finale>
    </FuelPA>
    <Scheduling>
        <IntroductionTitle>Обучение: Рабочий график персонала</IntroductionTitle>
        <Introduction>Добро пожаловать в урок по планированию рабочего графика персонала!
        
Здесь вы узнаете, как назначить время работы для объектов и зон. Это полезно, так как позволяет экономить затраты на работников в спокойное время или увеличить число работников в час-пик.</Introduction>
        <HowItWorksTitle>Как это работает</HowItWorksTitle>
        <HowItWorks>Существует график работы всего аэропорта (мы вернёмся к нему позже). Он разбит на смены, к каждой из которых могут применяться разные настройки.
        
Эти настройки позволяют изменить количество рабочих, которые будут работать в каждой зоной или на объекте. Как показано на рисунке справа, вы могли бы освободить половину своих охранников в спокойное время. Это можно установить между 2 и 4 часами утра, затем установить смену с двумя охранниками между 4 и 8 часами утра.</HowItWorks>
        <StaffHubTitle>Кому можно настроить график?</StaffHubTitle>
        <StaffHub>В меню управления персоналом вы можете навести курсор на любого работника, чтобы узнать кому из них можно назначить график. Например, служба безопасности позволяет настроить графики, поэтому объекты, управляемые СБ могут открываться в определённое время дня.
        
Обратите внимание, что на каждого сотрудника приходятся накладные расходы. Эта сумма увеличивается с каждым сотрудником, назначенным в расписание.</StaffHub>
        <SchedulerTitle>Редактор графика работы</SchedulerTitle>
        <Scheduler>Здесь вы можете увидеть экран настройки графика персонала. По всему аэропорту объекты, которые могут работать по графику, помечены цифрами, обозначающими число сотрудников, работающих в указанную смену.
        
Внизу экрана находится временная шкала, отражающая время работы смены. На данный момент создана только одна смена. Это означает, что любые настройки, созданные для этой смены, будут применяться для всего дня.</Scheduler>
        <StaffTypes>Помните, что есть разные типы работников. Чтобы упростить управление расписаниями, у каждого типа есть своя временная шкала.</StaffTypes>
        <StaffTypesObjective>Используйте раскрывающийся список, чтобы выбрать нужный тип.</StaffTypesObjective>
        <Timeline>Вы можете добавить смены, и для каждой вы можете изменить количество сотрудников на каждом посту.</Timeline>
        <TimelineObjective>Добавьте новую смену, кликнув на кнопку с плюсом. После того, как назовёте смену можете добавить её в график.</TimelineObjective>
        <AssigningTimes>Убедитесь, что выбрана нужная смена (в верхней части шкалы указано, какая из них выбрана в данный момент), затем щелкните на шкале на время начала и перетащите курсор. График назначается с шагом в 30 мин.

Например, можно создать ночную смену с полуночи до 4 утра и с 10 вечера до полуночи.</AssigningTimes>
        <RemoveRename>Вы можете удалить или переименовать смену, щелкнув один из параметров рядом с заголовком редактора расписания.
        
Последняя опция - скопировать персонал из другой смены, - полезна, если вам нужно только внести небольшие изменения.

У неё всего два шага! Шаг 1: нажмите на смену, в которую вы хотите внести изменения. Шаг 2: выберите «Копировать из» и выберите смену.</RemoveRename>
        <AddRemoveStaff>С настройкой расписаний вы также можете корректировать количество рабочих на каждом объекте. Например, в дневную смену у вас может быть 1 сотрудник за стойкой регистрации, а в ночную смену - 0.
        
На большинстве из них может работать максимум 1 сотрудник (наведите курсор на каждый объект, чтобы увидеть предел). На некоторых объектах, таких как киоски и кухни, могут работать несколько сотрудников для большей эффективности.</AddRemoveStaff>
        <SeeIt>Чтобы увидеть работу расписания в действии, подождите некоторое время и понаблюдайте за тем, как персонал приходит и уходит в разное время.
        
Персонал пользуется общественным транспортом, чтобы добираться на работу. Поэтому вам необходимы зоны посадки и высадки пассажиров. Чем больше смен Вы добавите, тем более гибко сможете регулировать работу персонала.

Вы можете увидеть число сотрудников, пребывающих на следующем транспорте, в меню управления персоналом.</SeeIt>
        <EndTitle>Урок завершён</EndTitle>
        <End>Теперь вы можете планировать работу объектов и более точно контролировать аэропорт.</End>
    </Scheduling>
    <FoodStores>
        <IntroductionTitle>Обучение: Еда и магазины</IntroductionTitle>
        <Introduction>Добро пожаловать в урок, в котором Вы научитесь строить кафе, кухни и магазины; и увидите как пассажиры выбирают, где поесть и что купить.

Всё это приносит прибыль Вашему аэропорту, делая пассажиров счастливее.</Introduction>
        <FoodTitle>Еда и напитки</FoodTitle>
        <Food>В игре есть различные виды продуктов питания, которые помогут утолить голод пассажиров.
        
Во-первых, вендинговые автоматы с едой, которые минимально удовлетворят пассажиров и даже могут разочаровать! Они подходят для малых аэропортов - лучше это, чем вообще никакой еды!</Food>
        <Drinks>Также пассажиры испытывают жажду. С этим помогут торговые автоматы с напитками, которые оказывают такой же эффект, что и автоматы с едой.</Drinks>
        <KiosksCafes>Киоски и кафе предлагают гораздо лучшие продукты и напитки. Они гораздо сильнее влияют на голод и жажду и не расстраивают Ваших клиентов.

В игре представлены различные виды высококачественных продуктов питания и напитков. Каждый пассажир будет есть и пить в зависимости от своих предпочтений в еде и напитках. Если чего-то нет в кафе, то они будут искать торговый автомат.</KiosksCafes>
        <FoodTypes>Каждый киоск специализируется на определённом типе продуктов или напитков. Наведите на киоск в меню строительства, чтобы увидеть, что они продают. Например, пассажиры, которым нравится пицца, направятся в пиццерию. В барах продаётся несколько видов напитков.

Кафе уникальны тем, что продают те продукты и напитки, витрины и диспенсеры с которыми Вы разместите на его территории. Хотя кафе может продавать все виды продуктов и напитков на меньшей площади, оно может стать чрезвычайно загруженным.</FoodTypes>
        <BuildingTitle>Строительство киосков и кафе</BuildingTitle>
        <Building>Построенный киоск работает также как и другие объекты. После строительства он должен быть привязан к кухне, что делается аналогично другим объектам: нажмите на киоск, затем на "Связать с..." и выберите кухонную зону.</Building>
        <BuildingObjective>Создайте кухонную зону и обеспечьте её всем необходимым.
Постройте пиццерию в терминале и свяжите её с кухонной зоной.</BuildingObjective>
        <CafeRequirements>Для кафе сначала необходимо создать соответствующую зону, затем можно навести указатель мыши на неё, чтобы просмотреть требования.

Пассажиры сначала берут то, что им нравится на витринах с едой и из диспенсеров с напитками, а затем направляются в кассу для оплаты. Они не могут есть и пить, пока не расплатятся. В зоне кафе размещаются стулья и столы, чтобы пассажиры могли сесть и съесть, то что они купили.</CafeRequirements>
        <Kitchens1Title>Приготовление еды и напитков</Kitchens1Title>
        <Kitchens1>Ваши диспенсеры для напитков, кофейни и бары должны пополнятся рабочими. Поставки производятся в ящиках в зоны доставки в полночь по умолчанию. Вы можете настроить время доставки в панели управления аэропортом.

Кухонная зона необходима для приготовления еды для киосков и кафе.</Kitchens1>
        <Kitchens2>Эта кухня не готова к приёму заказов! Чтобы увидеть, что нужно, нажмите на кухню и выберите «Обзор кухни». Появится обзорный экран, на котором видно всё необходимое оборудование для каждого типа готового продукта.</Kitchens2>
        <Kitchens2Objective>Используя «Обзор кухни», постройте недостающие объекты для приготовления пиццы.</Kitchens2Objective>
        <Kitchens3>Кухонные шкафы и холодильники заполняются рабочими так же, как диспенсеры для напитков и киоски с напитками. После пополнения повара могут взять из них ингредиенты и начать процесс приготовления.</Kitchens3>
        <ChefsTitle>Повара</ChefsTitle>
        <Chefs>Поваров нужны для приготовления пищи и доставки ее в киоски и витрины кафе. Вы можете использовать меню управления персоналом, как описано в Уроке по планированию рабочего графика, чтобы нанять больше поваров. Просто нажмите на кухонную зону.</Chefs>
        <ChefsObjective>Наймите и назначьте как минимум трёх поваров.</ChefsObjective>
        <FinishedKitchenTitle>Готовая Кухня</FinishedKitchenTitle>
        <FinishedKitchen>Не стесняйтесь использовать «Обзор кухни» для расширения ассортимента. Таким образом Вы сможете обслуживать больше пассажиров в разных киосках и кафе.</FinishedKitchen>
        <StoresTitle>Магазины</StoresTitle>
        <Stores>Хотя мы утолили голод и жажду пассажиров, они всё ещё может скучать!
        
В игре есть автоматы с электроникой, игровые автоматы, газетные киоски, которые вы можете разместить в аэропорту для развлечения пассажиров. Но Вы можете получить гораздо большую прибыль в магазинах!</Stores>
        <BuildingStores>Каждый магазин требует соответствующей зоны. А также нужен кассовый аппарат для обслуживания платёжеспособных клиентов.</BuildingStores>
        <BuildingStoresObjective>Создайте новую функционирующую зону магазина.</BuildingStoresObjective>
        <ProductsTitle>Розничная продукция</ProductsTitle>
        <Products>В игре представлены различные товары, которые могут быть размещены на соответствующих витринах. Эти витрины представлены в разделе Торговля меню Строительства.
        
Каждый товар имеет свою популярность и уровень прибыли; наведите курсор на варианты, чтобы увидеть подробную информацию!</Products>
        <ProductStats>Уровень прибыли - это сумма, полученная при продаже товара, в то время как популярность - это шанс, что кто-то может купить его при просмотре.
        
Пассажир осмотрит витрину, и если будет впечатлён увиденным, он купит понравившийся товар. Иначе, он перейдёт к другой витрине.</ProductStats>
        <Boredom>Каждый раз, когда пассажир осматривает витрину, меняются показатели скуки и удовлетворённости в положительную сторону из-за успокаивающей природы созерцания.
        
Нет предела тому, сколько раз они могут осмотреть витрину или даже сколько они могут потратить!</Boredom>
        <CustomizingTitle>Персонализация магазина</CustomizingTitle>
        <Customizing>Вы свободны в выборе продавать один вид товара или несколько. Всё в ваших руках!
        
Вы можете переименовать магазины и кафе, кликнув на них и выбрав "Переименовать"</Customizing>
        <StoresFinaleTitle>Завершение урока</StoresFinaleTitle>
        <StoresFinale>Теперь вы можете бороться с голодом, жаждой и скукой в своих аэропортах с помощью кафе, киосков, торговых автоматов и магазинов.
        
Вы делаете это для увеличения прибыли... Точнее для того, чтобы сделать пассажиров счастливее.</StoresFinale>
    </FoodStores>
    <NeedsNegotiate>
        <IntroductionTitle>Потребности авиалиний и переговоры</IntroductionTitle>
        <Introduction>Добро пожаловать в урок по потребностям авиакомпаний и переговорам с ними!
        
До сих пор у вас был успешный аэропорт с множеством счастливых пассажиров и хорошим денежным потоком. Но как сделать Ваши авиалинии счастливее и выжать из них больше денег?

Примечание: Это руководство - довольно продвинутое, и большая его часть применима только для средних и больших аэропортов.</Introduction>
        <AirlinesTitle>Почему удовлетворенность важна?</AirlinesTitle>
        <Airlines>Авиакомпании предлагают Вам схемы рейсов, которые Вы можете назначить Вашим гейтам с определёнными ограничениями по времени и размеру гейта.
        
Чем больше авиакомпания довольна вашим аэропортом, тем больше рейсов она Вам предложит, и тем больше окажется доход. До тех пор, пока Вы будете удовлетворять их другие потребности, Вы сможете взимать с них более высокие цены. А Вам ведь нравятся деньги?</Airlines>
        <DifferentNeedsTitle>Различные потребности авиалиний</DifferentNeedsTitle>
        <DifferentNeeds>Доверие - это общее представление о ваших отношениях с авиакомпанией. Медленно восстанавливается, если Вы нарушаете соглашения, плохо общаетесь, и может быть затронуто другими потребностями.
            
Другие потребности довольно просты и объясняются в окне сведений об авиакомпании. Это коммерческие сборы, коммуникация, удовлетворенность топливным обслуживанием, удовлетворенность пассажиров и надежность обслуживания.</DifferentNeeds>
        <AirlineRepsTitle>Администраторы и торговые представители</AirlineRepsTitle>
        <AirlineReps>Торговый представитель поддерживает связь с авиакомпанией, что положительно сказывается на коммуникации. Но имеет лишь ограниченный эффект.
        
Не занимаясь исследованиями, ваши администраторы могут работать в качестве торговых представителей, если они приписаны к авиакомпании. Если нет, то они выберут авиакомпанию случайно.</AirlineReps>
        <AirlineRepsObjective>Нажмите на Learnyville Air, чтобы перейти к сведениям об авиакомпании, нажмите кнопку Выбор представителя, а затем - кнопку Назначить, чтобы они стали представителями авиакомпании.</AirlineRepsObjective>
        <AirlineExecutivesTitle>Руководители авиакомпаний</AirlineExecutivesTitle>
        <AirlineExecutives>Руководители авиакомпаний - это посетители, которые приезжают для встреч с представителями авиакомпаний. Они не могут попасть в области, заблокированные дверями для персонала.
        
Их удовлетворенность будет влиять на общую оценку удовлетворенности пассажиров, как и у обычных пассажиров. Убедитесь, что места, в которых они находятся, декорированы, и что у них есть доступ к еде, напиткам, туалетам и развлечениям во время перерывов.</AirlineExecutives>
        <Reception>Все посетители должны пройти через ресепшн. Проходить его могут только посетители авиакомпаний, поэтому используйте приёмную зону для создания границ, куда не смогут пройти обычные пассажиры.
        
Как Вы могли увидеть, на входе в бизнес-центр выделена зона. Это отличное место для размещения приёмной.</Reception>
        <ReceptionObjective>Добавьте функционирующую приёмную зону в бизнес-центре. Рекомендуется использовать выделенную область. </ReceptionObjective>
        <OfficesPeek>Помните, что вам обычно нужно нанять дополнительного сотрудника СБ для работы на ресепшене. В этом уроке Вам уже предоставлен один дополнительный сотрудник.
        
Вы можете видеть несколько пустых помещений в северной части бизнес-центра. Мы вернёмся к ним позже! Обратите внимание, что торговые представители работают в отдельных офисах, также как и администрация аэропорта.</OfficesPeek>
        <MoreReps>Наличие более одного представителя может ускорить обмен электронными сообщениями.
        
Но этому есть предел , и вам нужно будет проводить встречи, чтобы достичь наилучшего уровня коммуникации. Они проводятся около полудня в конференц-зале и автоматически планируются представителями.</MoreReps>
        <MoreRepsObjective>Разметьте зону и постройте функционирующий конференц-зал. В идеале он должен быть в северной части бизнес-центра.</MoreRepsObjective>
        <CommercialPricingTitle>Коммерческие сборы</CommercialPricingTitle>
        <CommercialPricing>Вы можете установить цены на использование ВПП и терминала в панели управления аэропортом. Цены влияют на показатель удовлетворённости коммерческими сборами, каждая авиакомпания по-своему чувствительна к данному показателю.
        
Альтернативой этому являются переговоры. Переговоры позволяют добиться повышения цен. Взамен Вы предлагаете различные услуги и условия.</CommercialPricing>
        <RequirementsTitle>Требования к переговорам</RequirementsTitle>
        <Requirements>Переговоры - это... большое дело! Авиакомпаниям нужна хорошая история отношений с Вами, прежде чем Вы сможете вести с ними переговоры.
        
Наведите курсор на кнопку «Переговоры», чтобы узнать, чего не хватает. Вам нужно будет принять хотя бы несколько рейсов.</Requirements>
        <RequirementsObjective>Перейдите к Сведениям об авиакомпании Learnyville Air, удовлетворите требования и затем начните переговоры.</RequirementsObjective>
        <NegotiationsTitle>Переговоры</NegotiationsTitle>
        <Negotiations>Поскольку это обратная продажа, Вы можете взимать с авиакомпаний более высокие цены, чем обычно, без ущерба для их удовлетворённости.
        
На этом экране вы можете добавить дополнительные самолеты и выбрать временной интервал для посадки этих самолетов. Это полезно, если вам нужны рейсы с определенным временным интервалом или под определённый размер гейта.</Negotiations>
        <NegotiationsObjective>Нажмите Вызов для начала переговоров!</NegotiationsObjective>
        <Wants>Вот так! Начался первый раунд переговоров. Вверху вы можете увидеть текущий уровень климата, который улучшается, если сделка хорошая, и ухудшается, если интерес авиакомпании падает.
        
Ниже вы можете увидеть пожелания авиакомпании в различных вопросах. Рядом с каждым пожеланием есть опция для изменения предложения, путём ввода значения или с помощью ползунка. Одно предложение можно сделать неизменяемым, если Вам нужно встречное предложение.</Wants>
        <PricingTitle>Схемы ценообразования</PricingTitle>
        <Pricing>Есть четыре варианта корректировки цен.
        
Штраф за нарушение: нарушите контракт и заплатите эту цену!

На боковой панели справа есть вкладка «Нарушения», в которой указаны условия нарушения договора.</Pricing>
        <Pricing2>Сборы за использование ВПП и терминала заменяют стоимость, указанную в коммерческих сборах.
        
Наконец, это дневной сбор. Может быть назначен в качестве дополнительной суммы для покрытия административных расходов. Например, за представителей, которые стоят около $3000 в день! Очень крупным авиакомпаниям выгоднее оплачивать дневные сборы, чем суммы за каждый рейс и каждого пассажира.</Pricing2>
        <AtmosphereTitle>Климат</AtmosphereTitle>
        <Atmosphere>Давайте поэкспериментируем. Сначала попытайтесь ухудшить климат! Обычно это происходит, когда вы убираете услуги и повышаете цены.</Atmosphere>
        <AtmosphereObjective>Сделайте условия сделки менее выгодными для ухудшения климата.</AtmosphereObjective>
        <HotDeal>А теперь давайте поддадим жару. На этот раз улучшите условия сделки, добавив услуги и снизив цены.
        
Обратите внимание, что некоторые услуги не оказывают никакого влияния на счёт выше определённой точки. Некоторые авиакомпании не заботят некоторые услуги. И почему они не хотят получить массу того, что им не нравится?</HotDeal>
        <HotDealObjective>Улучшите климат.</HotDealObjective>
        <BestDeal>Справа на экране находятся вкладки и контекстное всплывающее окно. Когда Вы работаете над конкретной проблемой, можете увидеть более подробную информацию о ней. Если Вас не беспокоит какая-либо проблема, Вы можете просмотреть сводную информацию о текущей сделке, просмотреть условия нарушения и получить дополнительную помощь.
        
Вам нужно работать над получением наилучшей сделки, но как это сделать?</BestDeal>
        <BestAtmosphere>Вы можете просто позволить климату войти в необходимую зону, а затем принять сделку. Однако, хотя это и позволит заключить сделку быстро, это, безусловно, не принесёт вам выгоды!
        
Авиакомпании иногда скрывают своё истинное отношение к сделке и стараются не раскрывать, сколько они действительно готовы пожертвовать. Чтобы по-настоящему определить уровень климата, потребуется уверенность, чтобы подтолкнуть авиакомпанию, экспериментируя и проявляя терпение.</BestAtmosphere>
        <SendOfferTitle>Завершение 1го раунда</SendOfferTitle>
        <SendOffer>Определив выгодный набор условий нажмите Отправить предложение. Они свяжутся с вами, как только обсудят условия между собой.</SendOffer>
        <SendOfferObjective>Отправьте им встречное предложение!</SendOfferObjective>
        <OutcomesTitle>Три результата</OutcomesTitle>
        <Outcomes>Через некоторое время Вы получите один из трёх ответов:
        
1) Авиакомпания приняла ваше предложение.
        
2) Авиакомпания отклонила ваше предложение.

3) Авиакомпания хочет продолжить переговоры, и теперь Вы переходите к следующему этапу переговоров.</Outcomes>
        <Overview>Если они отклонили ваше предложение, это означает, что вы поставили настолько экстремальные условия, при которых они не смогут получить выгоду!
            
Как бы то ни было, предположим, что они хотят продолжить переговоры. Вы увидите обзорный экран, как показано на изображении справа в . В нём приводится сравнение новых предложений с Вашими и помогает определить, как протекает сделка.</Overview>
        <EndingTitle>После переговоров</EndingTitle>
        <Ending>После завершения переговоров авиакомпания начнет требовать предоставления им Ваших услуг. Вам нужно будет построить или зонировать новые объекты, если у вас их нет!
        
В Сведениях об авиакомпании внизу вы можете увидеть текущую сделку и то, чего не хватает. В разделе Потребности авиакомпании вы увидите необходимые услуги. Показатели будут ухудшаться, если вы будете откладывать выполнение условий!</Ending>
        <Assigning>Чтобы предоставить им объект, выберите его и нажмите Предоставить авиакомпании. Здесь будут отображаться только авиакомпании, которым не предоставлены объекты.
        
Будьте осторожны с гейтами! Только самолеты указанной авиакомпании могут воспользоваться ими! Проверьте расписание рейсов, если какие-либо самолеты не могут использовать эти гейты - они станут красными.</Assigning>
        <AssigningObjective>Предоставьте авиакомпании недостающие объектам. Используйте сведения об авиакомпании, чтобы проверить, чего не хватает.</AssigningObjective>
        <RoomScores>Вы должны увидеть новую потребность под названием Качество объектов. Каждая зона имеет оценку, которая учитывается, когда вы предоставляете объект авиакомпании.
        
Вы можете щелкнуть на зоне, чтобы увидеть общую оценку и разбивку по баллам. Она включает в себя обстановку, размер зоны, простоту доступа и многое другое!</RoomScores>
        <OfficesTitle>Офисы</OfficesTitle>
        <Offices>Вы можете предоставить руководителям  авиакомпаний офисы, которые они будут использовать утром и днём. У них есть такие же потребности, как и у тех, кто использует конференц-залы, и они будут разбираться с ними во время перерывов.
        
Таким образом они будут влиять на общий уровень удовлетворённости, если они недовольны! Вам понадобиться большой бизнес-центр со множеством удобств. Помните, что вы можете получить прибыль, используя определенные средства!</Offices>
        <FinishedTitle>Вот и всё!</FinishedTitle>
        <Finished>Вы получили знания о потребностях авиакомпаний, их интересах, торговых представителях, конференц-залах, переговорах и договорных условиях!</Finished>
    </NeedsNegotiate>
</Tutorial>
